上網買野中伏

有冇巴打試過上網買野
有d野冇送黎但扣信用卡數

事源係小弟上網買野
跟住間鋪頭打黎話某樣野冇貨
叫我落單其中一件貨
照道理佢只係會收我落左單既貨錢
點知睇信用卡張單見佢連冇貨（冇落單）既錢都收埋

有冇巴打救下我可以點做

叫佢退返

打左電話去兩次
話搵同事跟 都冇退
仲有咩方法

有實體店就上門問
冇就真係等下先

打去信用卡個度叫佢停左個payment先

有實體店 岩岩send左封email
晏d再打多次去

可以咁做

岩岩打左去銀行
佢話要商户refund先得
銀行停唔到個payment